矛盾大對決-Bose VS Sony

有沒有人擁有SonyXM3 or BoseQC35ll
想請教一下，哪個比較好？打算連接iPhone xs，Bose 的藍芽是否比較容易接收？Sony的/是否空置3小時後手機又要重新連接？歡迎用家解答。

嚴禁打手
嚴禁打手
嚴禁打手
打手死全家

你咪理，連登仔唔係好有錢咩！

Boss 算吧 la

Noise cancelling，音質都唔夠 XM3 嚟

自己出去試下咪知囉其實

我買左
不過係XM2同QC35II

當時係Sony買左無耐壞左，因為日本買無保養，所以買左Bose

音質黎講我Prefer Sony，聽到歌既種類都多啲，但傾唔到電話，焗同重
Bose就做到Sony做唔到既野，但聽唔到啲重型音樂

唔知XM3有無改善

比我揀多次，我會買Bose

SONY各方面都贏BOSE...

本身用Bose，Bose 戴得舒服啲，但係自從買左Sony 後無用過Bose

聽歌 Sony

舒服 Bose

利申: 得QC35，比較唔到 noise cancellation

一d都唔矛盾，Sony完勝

bose, 出街戴靚啲

noise cancellation 既話Sony 屌打Bose

用緊mx2
覺得聲唔錯

bose 有朋友有用試過聽一陣 佢個noise canceling 令對耳有d 壓力咁 sony 既又無咁明顯

不過佢防唔到風聲 地鐵有時有風都係聽唔到
bose 就唔知
但再買我都應該買返sony 鐘意個型多d

最部m$ 個對surface 耳筒 唔知有無人有 個樣我覺得靚仔

Bose型啲
利申得bose

岩岩買左部 XM3 點知次貨